[統計] 大家上左高登幾多年?

6年了

但係

想話比林早洩知，就算我地上左幾多年高登，都唔代表我地會留戀你件垃圾同埋你個垃圾apps，香港人係唔會咁易比你當狗咁撚，你攬住你既高登過世啦

10年呀屌

食屎啦林早洩 唔係時間問題 係條氣唔撚gur既問題

再見了高登

8年

8年啦屌佢老母

10年

5 年

12年

好多年
14咁上下

做左8年CD-ROM

5年了

起碼都10年

七年

6年

咁你都login 支持lihkg好好

05年開始上

9年了

5 6年CD ROM
今年一開ac早洩就搞HKG+

7年
由中四開始上
DSE炒左要讀HD之後日日睇non jupas討論區入返u到year two
林早洩你條食屎狗迫走我

我都6年嚕

差唔多4年

差唔多情況 個陣係香土同高登不停搵資料問野
而家兩個都

中一定中二開始上,依加已經出黎做左一年野
計下都接近10年

冇account 3年

08年 閃卡開始

2011年iser

4年

07上到而家，一路都係CD-ROM

舊Acc 09年開之後被方丈Bam
新Acc 4年
LIHK 幾日

由賭撚同埋小丑神果陣開始上做CD Rom
到依家高登陪左我唔知幾多個夜晚
但重返高登？
有林早洩，不了

7年 食屎啦方丈

差唔多時期,
果陣咩最快都係高登搵到

十年囉

7年左右

有acct計7年

09年到而家

註冊都6年 上左成10年

11年 咁上下
巴士阿叔前 sir lau之後

12年
今次真係頭也不回

都廿幾三十年了

十年CD ROM特登開ACC留名

有林早洩，不了

08年到而家

申請acc到今日應該有6年幾7年了

叫人過檔lihkg bam左我,唔會返去了

唔講唔覺都真係有10年

差唔多十年

上左10年表示唔撚稀罕你個高級會員牌頭

14年, 有acc 就13年
唉, 而家高登搞到咁

2009年中開始上
7-8年啦

嗰時仲係大學year 2
而家都出嚟做咗5年嘢

8年左右

應該會keep住上lihkg到40

9-10年

12年啦

5年

3年到

都真係6/7 年

14年

15年
2001果陣唔知做乜開左，真係玩forum係有ihkg果陣開始

真係上就由01年開始，但係第一個a/c畀人ban咗，而家呢個a/c係03年

其實就算未有LIHKG我都已經好少上

都有8年啦
真係唔講唔覺陪左我咁耐

6年啦

依度有冇人係當年由香討轉過黎

我意思係轉去高登再轉過lihkg

好似08定09年開始上

利申： 已戒

6年？
計唔計做cd rom

7年喇屌

9年

12 年